以後斷正要上庭，就話係法官郭偉健教我呢啲叫高尚情操

法官都咁講
我真心相信係高尚情操
係應該咁做
先出黎犯案

我只係社會受害者

應該有用

判咗46個月才叫高尚呈醋